想提醒一下打波踢波做運動既人

請睇住你地既袋呀書包呀
一覺唔覺意比人偷電話銀包
話說我今日打籃球 咁個場都有路人行過經過 籃球場中穿穿插插
打打下波 有個中年阿叔行過 不過佢周圍稍下稍下
開頭我都唔為意 但見佢走左 又番番黎徘徊 我就開始有懷疑條撚樣做乜 個場又唔多人打波 佢就望緊石凳 跟住我地就去對面場 就發覺有部電話係到 係我地d袋附近.
條撚樣親我地走左就開始坐係部電話隔離
咁我就望撚住佢 佢唔敢拎
可能佢知道我地 睇住佢 佢又行番遠少少坐
我地就周圍問人有無人留低電話
點知有個肥仔留低左 拎番 個阿叔都依然坐係到
到左最後一個中學雞打完波走 佢又check哂周圍d長石凳
先走 好撚狡猾
所以我想係到提下各位 小心睇住自己財物 打緊都留意有無呢d仆街 行埋你d袋到

話說好多年前，體能速度都當打既年代，係球場內踢緊街波，全世界既袋都放係觀眾梯階位到無人看管，突然有波友見到個賊一手拎起幾個細袋就跑，我地幾個波友起勢咁追都追唔到佢，跑得好快，想招佢入球隊